好多人唔明白樣既重要性

樣貌唔可以改變一個人既命運
但足夠改變愛情方面既命運

系呀去韓國啦, 糾正DNA的錯

洗鬼去韓國 香港都大把微整啦

系你老母

明 18歲開始feel 到

其實靚仔唔一定有運行

但樣衰實冇運行